[搞走塑]環保撚想號召其他人係超市為蔬果拆去多餘包裝

唔好學埋外國D 環保左膠行為藝術好無啊
你咁搞法 超市職員工作量又多左
到時實更加憎你班搞搞震既環保撚

聽某地鐵/火車站員工講
佢地派飲管比客都比環保膠指住黎屌

唔係下化
關佢地撚事咩
正如D 員工又唔係格硬逼你要一樣

唔係咩叫環保膠

不過有樣嘢佢又冇講錯喎，遲啲垃圾徵費，如果越多包裝帶返屋企，咁最後俾錢掉啲垃圾包裝又係自己咋喎，超市完全唔洗負責
即場掉咪可以將個垃圾費轉移返比超市囉？

佢可以向超市反映叫佢地回收番D 包裝
而唔係號召人做埋D 損人不利己既戇鳩行為